[{"name": "Przymusowe leczenie psychiatryczne za ci\u0119\u017ckie przest\u0119pstwa", "question": "Nale\u017cy wprowadzi\u0107 przymusowe leczenie psychiatryczne po odbyciu kary wi\u0119zienia dla os\u00f3b skazanych za ci\u0119\u017ckie przest\u0119pstwo.", "order": 1.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1577", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,52,13", "date": "2014-01-22", "polarity": "1", "description": "Wie\u017aniowie po odbyciu kary za ci\u0119\u017ckie przest\u0119pstwo b\u0119d\u0105 na wniosek dyrektora wi\u0119zienia podlega\u0107 dodatkowo przymusowemu leczeniu psychiatrycznemu, je\u015bli istnieje podejrzenie, \u017ce mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla otoczenia. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 13 grudnia 2013 r., ale 4 marca 2014 r. skierowa\u0142 j\u0105 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. TK rozpatruje spraw\u0119.", "id": "1", "identifier": "52/13"}, {"name": "Wydatki na armi\u0119", "question": "Wydatki na obronno\u015b\u0107 pa\u0144stwa powinny wynosi\u0107 2 proc.", "order": 2.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=3190", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,93,77", "date": "2015-05-27", "polarity": "1", "description": "Od 2016 r. na finansowanie armii corocznie b\u0119dzie przeznaczane z bud\u017cetu pa\u0144stwa nie mniej ni\u017c 2 proc. PKB z poprzedniego roku.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "2", "identifier": "93/77"}, {"name": "Zmiany w przepisach drogowych", "question": "Za jazd\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 o 50 km/h wy\u017csz\u0105 ni\u017c dopuszczalna kierowca straci prawo jazdy na 3 miesi\u0105ce.", "order": 3.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2586", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,86,19", "date": "2015-02-06", "polarity": "1", "description": "Ka\u017cdy zatrzymany przez policj\u0119 kierowca, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 o 50 km/h, utraci prawo jazdy na 3 miesi\u0105ce. Za jazd\u0119 po alkoholu (ponad 0,5 promila) grozi kara wi\u0119zienia i grzywna w wysoko\u015bci minimum 5 tys. z\u0142 na rzecz Funduszu Pomocy Pokrzywdzonym oraz utrata prawa jazdy na okres od 3 do 15 lat.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "3", "identifier": "86/19"}, {"name": "Sze\u015bciolatki do szk\u00f3\u0142", "question": "Dzieci powinny zaczyna\u0107 nauk\u0119 w szkole w wieku 6 lat.", "order": 4.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1495", "mpw_link": "", "date": "2013-08-30", "polarity": "1", "description": "1 wrze\u015bnia 2015 r. obowi\u0105zek szkolny obj\u0105\u0142 wszystkie sze\u015bciolatki. \nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "4", "identifier": "47/41"}, {"name": "OZE i prosumenci", "question": "Nale\u017cy zezwala\u0107 gospodarstwom domowym na produkcj\u0119 i sprzeda\u017c energii.", "order": 5.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2604", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,84,206", "date": "2015-01-16", "polarity": "1", "description": "Ustawa o odnawialnych \u017ar\u00f3d\u0142ach energii (OZE) umo\u017cliwia prosumentom energii, czyli gospodarstwom domowym, kt\u00f3re produkuj\u0105 i konsumuj\u0105 energi\u0119, jej sprzeda\u017c.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "5", "identifier": "84/206"}, {"name": "Lasy Pa\u0144stwowe do Konstytucji", "question": "Lasy Pa\u0144stwowe nie powinny zosta\u0107 sprywatyzowane.", "order": 6.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2374", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,52,19", "date": "2014-12-17", "polarity": "1", "description": "Projekt mia\u0142 gwarantowa\u0107 Lasom Pa\u0144stwowym, stanowi\u0105cym w\u0142asno\u015b\u0107 Skarbu Pa\u0144stwa, ochron\u0119 przed prywatyzacj\u0105. \nOdrzucony 17 grudnia 2014 r. po III czytaniu. ", "id": "6", "identifier": "83/167"}, {"name": "Jawne demonstracje", "question": "Demonstrowanie z zakryt\u0105 twarz\u0105 powinno by\u0107 zakazane.", "order": 7.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2023", "mpw_link": "", "date": "2013-11-18", "polarity": "-1", "description": "Projekt zaostrza przepisy dotycz\u0105ce demonstracji \u2013 zakazuje udzia\u0142u w zgromadzeniach osobom z zas\u0142oni\u0119t\u0105 twarz\u0105 (do tej pory organizatorzy manifestacji byli zobowi\u0105zani do poinformowania urz\u0119du, \u017ce w zgromadzeniu b\u0119d\u0105 uczestniczy\u0107 osoby zamaskowane).\nProjekt skierowany do komisji 24 stycznia 2014 r.", "id": "7", "identifier": "59/30"}, {"name": "Szesnastolatkowie z prawem g\u0142osu", "question": "Szesnastoletni obywatele powinni mie\u0107 prawo do g\u0142osowania w wyborach do Parlamentu Europejskiego.", "order": 8.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2110", "mpw_link": "", "date": "2014-02-21", "polarity": "-1", "description": "Projekt mia\u0142 na celu obni\u017cenie progu wieku os\u00f3b, kt\u00f3rym przys\u0142uguje czynne prawo wyborcze w wyborach do Parlamentu Europejskiego, do 16. roku \u017cycia. \nOdrzucony po I czytaniu 21 lutego 2014 r. ", "id": "8", "identifier": "61/32"}, {"name": "Zakaz dla sonda\u017cy wyborczych", "question": "Publikacja sonda\u017cy wyborczych w tygodniu poprzedzaj\u0105cym wybory powinna by\u0107 zakazana.", "order": 9.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2019", "mpw_link": "", "date": "", "polarity": "-1", "description": "Zmiany w kodeksie wyborczym wprowadzaj\u0105 zakaz podawania do publicznej wiadomo\u015bci wynik\u00f3w sonda\u017cy wyborczych na 7 dni przed dat\u0105 g\u0142osowania. \nProjekt skierowany do komisji 24 stycznia 2014 r. ", "id": "9", "identifier": "59/46"}, {"name": "Ub\u00f3j rytualny", "question": "Gminy \u017cydowskie i muzu\u0142ma\u0144skie powinny mie\u0107 prawo do stosowania uboju rytualnego.", "order": 10.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1370", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,45,77", "date": "2013-07-12", "polarity": "-1", "description": "Ustawa zakazuje kr\u0119powania byd\u0142a w odwrotnym po\u0142o\u017ceniu (tzw. klatki obrotowe) podczas uboju rytualnego. W 1992 r. ub\u00f3j rytualny zosta\u0142 zabroniony, ale minister rolnictwa w 2004 r. zezwoli\u0142 na jego stosowanie gminom wyznaniowym \u2013 \u017cydowskim i muzu\u0142ma\u0144skim. Trybuna\u0142 Konstytucyjny w listopadzie 2012 r. uzna\u0142 nowe przepisy za niekonstytucyjne. \nSejm odrzuci\u0142 ustaw\u0119 12 lipca 2013 r.", "id": "10", "identifier": "45/77"}, {"name": "Zmiany w OFE", "question": "\u015arodki zainwestowane w obligacje z OFE zosta\u0142y przeniesione do ZUS.", "order": 11.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1946", "mpw_link": "", "date": "2013-12-06", "polarity": "-1", "description": "Zgodnie z nowelizacj\u0105 pieni\u0105dze zainwestowane w obligacje przez Otwarte Fundusze Emerytalne zosta\u0142y przeniesione do ZUS. \u015arodki zainwestowane w akcje pozosta\u0142y w OFE. Ubezpieczone osoby musz\u0105 pisemnie zadeklarowa\u0107, czy chc\u0105 odk\u0142ada\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adek do OFE czy w ca\u0142o\u015bci przekazywa\u0107 je do ZUS.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "11", "identifier": "55/13"}, {"name": "D\u0142u\u017cszy urlop po urodzeniu dziecka", "question": "P\u0142atny urlop po urodzeniu dziecka powinien trwa\u0107 d\u0142u\u017cej ni\u017c p\u00f3\u0142 roku.", "order": 12.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1172", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,39,7", "date": "2013-05-28", "polarity": "1", "description": "Ustawa wyd\u0142u\u017ca okres korzystania przez ojca i matk\u0119 z urlopu po urodzeniu dziecka do 52 tygodni \u0142\u0105cznie, wprowadza te\u017c p\u0142atny urlop rodzicielski. Ojcowie mog\u0105 wykorzysta\u0107 dodatkowo 2 tygodnie urlopu ojcowskiego przed uko\u0144czeniem przez dziecko 12. roku \u017cycia. \nUstawa wesz\u0142a w \u017cycie 17 czerwca 2013 r.", "id": "12", "identifier": "42/6"}, {"name": "Wiek emerytalny", "question": "M\u0119\u017cczy\u017ani i kobiety powinni przechodzi\u0107 na emerytur\u0119 w wieku 67 lat. ", "order": 13.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=834", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,27,24", "date": "2012-11-23", "polarity": "1", "description": "Ustawa podwy\u017csza wiek emerytalny dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn do 67 lat. Przepis o przej\u015bciu na emerytur\u0119 w wieku 67 lat obejmie wszystkie kobiety w 2040 r., a m\u0119\u017cczyzn w 2020 r. \nUstawa wesz\u0142a w \u017cycie 1 stycznia 2013 r.", "id": "13", "identifier": "27/24"}, {"name": "Obowi\u0105zkowe referenda", "question": "1 mln podpis\u00f3w pod wnioskiem zobowi\u0105zuje Sejm do zarz\u0105dzenia og\u00f3lnokrajowego referendum.", "order": 15.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1646", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,52,19", "date": "2013-10-23", "polarity": "-1", "description": "Referendum musi zosta\u0107 zarz\u0105dzone, je\u017celi z referndaln\u0105 inicjatyw\u0105 obywatelsk\u0105 wyst\u0105pi grupa co najmniej 1 mln. obywateli. Ustawa daje r\u00f3wnie\u017c obywatelom mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0119powania z inicjatyw\u0105 zmian w Konstytucji. \nProjekt zosta\u0142 odrzucony przez Sejm po I czytaniu 23 pa\u017adziernika 2013 r. ", "id": "14", "identifier": "52/19"}, {"name": "Suwaki na listach wyborczych", "question": "Na listach wyborczych kobiety i m\u0119\u017cczy\u017ani powinni by\u0107 umieszczani naprzemiennie.", "order": 16.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1151", "mpw_link": "", "date": "2015-03-22", "polarity": "-1", "description": "Zgodnie z projektem listy wyborcze do Sejmu i Parlamentu Europejskiego powinny by\u0107 konstruowane wed\u0142ug zasady naprzemienno\u015bci kobiet i m\u0119\u017cczyzn, tzw. suwak na listach. \nOstatni raz Sejm zajmowa\u0142 si\u0119 projektem w styczniu 2015 r. ", "id": "15", "identifier": "36/4"}, {"name": "Obywatele o kodeksie wyborczym", "question": "Obywatele powinni mie\u0107 prawo filmowania pracy obwodowych komisji wyborczych.", "order": 17.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=3248", "mpw_link": "", "date": "2015-05-27", "polarity": "-1", "description": "Obywatele mieliby mo\u017cliwo\u015b\u0107 filmowania pracy obwodowych komisji wyborczych oraz prowadzenia transmisji z lokali wyborczych. Projekt umo\u017cliwia tak\u017ce klubom poselskim rekomendowanie s\u0119dzi\u00f3w wchodz\u0105cych w sk\u0142ad Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej.\nSejm odrzuci\u0142 projekt 27 maja 2015 r. po pierwszym czytaniu.", "id": "16", "identifier": "96/72"}, {"name": "Refundacja in vitro", "question": "Pa\u0144stwo powinno refundowa\u0107 zap\u0142odnienie metod\u0105 in vitro.", "order": 18.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=3245", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,90,36", "date": "2015-11-01", "polarity": "1", "description": "Z dofinansowania do metody in vitro b\u0119d\u0105 mog\u0142y skorzysta\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwa oraz pary pozostaj\u0105ce w nieformalnych zwi\u0105zkach, kt\u00f3re wyczerpa\u0142y inne sposoby leczenia niep\u0142odno\u015bci, a poddawa\u0142y si\u0119 im przez co najmniej 12 miesi\u0119cy. Zap\u0142odnieniu ma podlega\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 6 kom\u00f3rek rozrodczych.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "17", "identifier": "95/17"}, {"name": "Pakiet onkologiczny", "question": "Czas od rozpoznania nowotworu do rozpocz\u0119cia leczenia powinien wynosi\u0107 maksymalnie 9 tygodni.", "order": 19.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2505", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,72,19", "date": "2014-07-22", "polarity": "1", "description": "Pakiet onkologiczny zni\u00f3s\u0142 limity leczenia oraz diagnostyki onkologicznej. Skr\u00f3ci\u0142 czas od rozpoznania nowotworu do rozpocz\u0119cia leczenia do 9 tygodni. Ka\u017cdy pacjent ma mie\u0107 swojego lekarza koordynatora, kt\u00f3ry b\u0119dzie nadzorowa\u0142 leczenie i ustala\u0142 plan leczenia z konsylium lekarskim.\nUstawa obowi\u0105zuje. ", "id": "18", "identifier": "72/19"}, {"name": "Zmiany dla student\u00f3w", "question": "Drugi kierunek studi\u00f3w nie powinien by\u0107 p\u0142atny.", "order": 20.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/Sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=2085", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,71,57", "date": "2014-10-01", "polarity": "1", "description": "Ustawa znosi odp\u0142atno\u015b\u0107 za drugi kierunek studi\u00f3w. Daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia studi\u00f3w mi\u0119dzyuczelnianych, a tak\u017ce studi\u00f3w organizowanych wsp\u00f3lnie z pracodawcami. W nowelizacji zapisano obowi\u0105zek trzymiesi\u0119cznych praktyk zawodowych dla student\u00f3w kierunk\u00f3w praktycznych.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "19", "identifier": "71/57"}, {"name": "Likwidacja ulgi internetowej", "question": "Podatnik powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z ulgi internetowej przy rozliczaniu PIT.", "order": 21.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=591", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,23,89", "date": "2013-01-01", "polarity": "1", "description": "Ulga internetowa przy rozliczeniu PIT zosta\u0142a zlikwidowana. Pos\u0142owie zwi\u0119kszyli ulg\u0119 podatkow\u0105 dla rodzin z co najmniej trojgiem dzieci.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "20", "identifier": "23/89"}, {"name": "Azyl na terenie UE ", "question": "Polska powinna solidarnie przyjmowa\u0107 cudzoziemc\u00f3w staraj\u0105cych si\u0119 o azyl w krajach cz\u0142onkowskich UE.", "order": 22.0, "document_link": "http://www.sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=3433", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,96,52", "date": "2015-08-07", "polarity": "1", "description": "Ustawa umo\u017cliwia przyj\u0119cie przez Polsk\u0119 uchod\u017ac\u00f3w staraj\u0105cych si\u0119 o azyl polityczny w innym kraju Unii Europejskiej. Reguluje tak\u017ce prawa imigrant\u00f3w w trakcie procedury oraz obowi\u0105zki Stra\u017cy Granicznej.\nUstawa czeka na podpis prezydenta.", "id": "21", "identifier": "96/52"}, {"name": "Ustawa krajobrazowa", "question": "Gminy powinny mie\u0107 prawo do decydowania o rozmieszczaniu reklam na swoim terytorium.", "order": 23.0, "document_link": "http://sejm.gov.pl/sejm7.nsf/PrzebiegProc.xsp?nr=1525", "mpw_link": "http://mamprawowiedziec.pl/strona/glosowanie/7,89,19", "date": "2015-09-11", "polarity": "1", "description": "Ustawa umo\u017cliwia gminom okre\u015blenie zasad umieszczania na ich terenie obiekt\u00f3w ma\u0142ej architektury, no\u015bnik\u00f3w reklamowych oraz ogrodze\u0144. Projekt reguluje tak\u017ce weryfikacj\u0119 istniej\u0105cych park\u00f3w krajobrazowych i innych obszar\u00f3w chronionych.\nUstawa obowi\u0105zuje.", "id": "22", "identifier": "89/19"}]
