{"124722": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/demokratikus-koalicio.jpg", "country": "Hungary", "id": "124722", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": 0, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 0, "9": 0, "17": 1}, "name": "Csaba MOLN\u00c1R", "party": "Demokratikus Koal\u00edci\u00f3", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124711": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "124711", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Norbert ERD\u0150S", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "96877": {"country_code": "hu", "political_group": "Non-attached Members", "party_logo": "image/logo/jobbik-magyarorszagert-mozgalom.jpg", "country": "Hungary", "id": "96877", "votes": {"11": -1, "6": -1, "3": 1, "12": -1, "2": -1, "15": -1, "13": 1, "16": 1, "14": -1, "4": -1, "10": 0, "5": -1, "8": 1, "1": -1, "7": 1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ni.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124714": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "124714", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Andor DELI", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "96661": {"country_code": "hu", "political_group": "Non-attached Members", "party_logo": "image/logo/jobbik-magyarorszagert-mozgalom.jpg", "country": "Hungary", "id": "96661", "votes": {"11": -1, "6": 0, "3": 1, "12": -1, "2": 0, "15": -1, "13": 1, "16": 1, "14": 0, "4": -1, "10": 0, "5": -1, "8": 1, "1": 0, "7": 1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Krisztina MORVAI", "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ni.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "102887": {"country_code": "hu", "political_group": "Non-attached Members", "party_logo": "image/logo/jobbik-magyarorszagert-mozgalom.jpg", "country": "Hungary", "id": "102887", "votes": {"11": 0, "6": -1, "3": 1, "12": 0, "2": -1, "15": 0, "13": 1, "16": 1, "14": -1, "4": -1, "10": 0, "5": -1, "8": 0, "1": -1, "7": 1, "9": 0, "17": 1}, "name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ni.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124720": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "party_logo": "image/logo/lehet-mas-a-politika.jpg", "country": "Hungary", "id": "124720", "votes": {"11": 1, "6": -1, "3": 1, "12": 1, "2": -1, "15": -1, "13": 0, "16": 1, "14": 1, "4": -1, "10": 0, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": -1, "17": 1}, "name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "party": "Lehet M\u00e1s A Politika", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_greensefa.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "28150": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "28150", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 0, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Kinga G\u00c1L", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124723": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/demokratikus-koalicio.jpg", "country": "Hungary", "id": "124723", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "party": "Demokratikus Koal\u00edci\u00f3", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124715": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/keresztenydemokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "124715", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": 0, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "party": "Kereszt\u00e9nydemokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "39726": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "39726", "votes": {"11": 0, "6": 0, "3": -1, "12": 1, "2": 0, "15": 0, "13": -1, "16": 0, "14": 0, "4": -1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": -1, "9": 0, "17": 1}, "name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "102886": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "102886", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 0, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124721": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "party_logo": "image/logo/egyutt-2014-parbeszed-magyarorszagert.jpg", "country": "Hungary", "id": "124721", "votes": {"11": 1, "6": -1, "3": 1, "12": 1, "2": 0, "15": 0, "13": 0, "16": 1, "14": 1, "4": -1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": -1, "17": 1}, "name": "Benedek J\u00c1VOR", "party": "Egy\u00fctt 2014 - P\u00e1rbesz\u00e9d Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_greensefa.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "23816": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "23816", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "96826": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "96826", "votes": {"11": 0, "6": 0, "3": -1, "12": 1, "2": 0, "15": 1, "13": -1, "16": 0, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 0, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124705": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/magyar-szocialista-part.jpg", "country": "Hungary", "id": "124705", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": 0, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124712": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "124712", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Andrea BOCSKOR", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "23821": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "23821", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "96829": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "96829", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 0, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "28135": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/fidesz-magyar-polgari-szovetseg-kereszteny-demokrata-neppart.jpg", "country": "Hungary", "id": "28135", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}, "124703": {"country_code": "hu", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/magyar-szocialista-part.jpg", "country": "Hungary", "id": "124703", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Tibor SZANYI", "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_hu.gif"}}