{"28615": {"country_code": "lv", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "party_logo": "image/logo/nacionala-apvieniba-visu-latvijai-tevzemei-un-brivibai-lnnk.jpg", "country": "Latvia", "id": "28615", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 0, "15": 1, "13": 0, "16": -1, "14": 0, "4": 1, "10": 0, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Roberts Z\u012aLE", "party": "Nacion\u0101l\u0101 apvien\u012bba \"Visu Latvijai!\"-\"T\u0113vzemei un Br\u012bv\u012bbai/LNNK\"", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ecr.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28615.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "28617": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/partija-vienotiba.jpg", "country": "Latvia", "id": "28617", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "2": 0, "15": 1, "13": -1, "16": -1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": -1, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Inese VAIDERE", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28617.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "124745": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "party_logo": "image/logo/zalo-un-zemnieku-savieniba.jpg", "country": "Latvia", "id": "124745", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 0, "15": 1, "13": 0, "16": 0, "14": 1, "4": 0, "10": 0, "5": 0, "8": 0, "1": 0, "7": 1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Iveta GRIGULE", "party": "Za\u013co un Zemnieku savien\u012bba", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_aldeadle.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124745.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "96934": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/partija-vienotiba.jpg", "country": "Latvia", "id": "96934", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 0, "10": -1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Sandra KALNIETE", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96934.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "28618": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/partija-vienotiba.jpg", "country": "Latvia", "id": "28618", "votes": {"12": 1}, "name": "Valdis DOMBROVSKIS", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28618.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "124746": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/saskana-socialdemokratiska-partija.jpg", "country": "Latvia", "id": "124746", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": 0, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": -1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Andrejs MAMIKINS", "party": "\"Saska\u0146a\" soci\u0101ldemokr\u0101tisk\u0101 partija", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124746.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "96901": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/partija-vienotiba.jpg", "country": "Latvia", "id": "96901", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Kri\u0161j\u0101nis KARI\u0145\u0160", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96901.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "28619": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "party_logo": "image/logo/latvijas-krievu-savieniba.jpg", "country": "Latvia", "id": "28619", "votes": {"11": -1, "6": -1, "3": 1, "12": -1, "2": 1, "15": -1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": -1, "10": -1, "5": -1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": -1, "17": 1}, "name": "Tatjana \u017dDANOKA", "party": "Latvijas Krievu savien\u012bba", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_greensefa.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28619.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}, "124743": {"country_code": "lv", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/partija-vienotiba.jpg", "country": "Latvia", "id": "124743", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Artis PABRIKS", "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124743.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lv.gif"}}