{"96651": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/slovenska-demokraticka-a-krestanska-unia-demokraticka-strana.jpg", "country": "Slovakia", "id": "96651", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Eduard KUKAN", "party": "Slovensk\u00e1 demokratick\u00e1 a kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania - Demokratick\u00e1 strana", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96651.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "124926": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/most-hid.jpg", "country": "Slovakia", "id": "124926", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 0, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": -1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "J\u00f3zsef NAGY", "party": "MOST - H\u00cdD", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124926.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "124901": {"country_code": "sk", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "party_logo": "image/logo/nova.jpg", "country": "Slovakia", "id": "124901", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 0, "15": 1, "13": 0, "16": 0, "14": -1, "4": -1, "10": 0, "5": 1, "8": 1, "1": -1, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Jana \u017dIT\u0147ANSK\u00c1", "party": "NOVA", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ecr.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124901.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "23894": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/krestanskodemokraticke-hnutie.jpg", "country": "Slovakia", "id": "23894", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 0, "14": 1, "4": -1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Anna Z\u00c1BORSK\u00c1", "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23894.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "124929": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/krestanskodemokraticke-hnutie.jpg", "country": "Slovakia", "id": "124929", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": -1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Ivan \u0160TEFANEC", "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124929.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "96656": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/smer-socialna-demokracia.jpg", "country": "Slovakia", "id": "96656", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 0, "5": 1, "8": 0, "1": 1, "7": 1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Boris ZALA", "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96656.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "23868": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/smer-socialna-demokracia.jpg", "country": "Slovakia", "id": "23868", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": 1, "12": 0, "2": 1, "15": 1, "13": 1, "16": -1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 0, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Monika FLA\u0160\u00cdKOV\u00c1 BE\u0147OV\u00c1", "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23868.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "28178": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/krestanskodemokraticke-hnutie.jpg", "country": "Slovakia", "id": "28178", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 0, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Miroslav MIKOL\u00c1\u0160IK", "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28178.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "28192": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/smer-socialna-demokracia.jpg", "country": "Slovakia", "id": "28192", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Vladim\u00edr MA\u0147KA", "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28192.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "124927": {"country_code": "sk", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "party_logo": "image/logo/obycajni-ludia.jpg", "country": "Slovakia", "id": "124927", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": 0, "16": -1, "14": 0, "4": -1, "10": 1, "5": 0, "8": 1, "1": 1, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Branislav \u0160KRIPEK", "party": "OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ecr.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124927.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "124928": {"country_code": "sk", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "party_logo": "image/logo/sloboda-a-solidarita.jpg", "country": "Slovakia", "id": "124928", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 0, "2": -1, "15": 1, "13": 1, "16": 0, "14": -1, "4": -1, "10": 0, "5": 1, "8": 0, "1": -1, "7": -1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Richard SUL\u00cdK", "party": "Sloboda a Solidarita", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ecr.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124928.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "124930": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/strana-madarskej-komunity-magyar-kozosseg-partja.jpg", "country": "Slovakia", "id": "124930", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 0, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "P\u00e1l CS\u00c1KY", "party": "Strana mad'arskej komunity- Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g P\u00e1rtja", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124930.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}, "96655": {"country_code": "sk", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/smer-socialna-demokracia.jpg", "country": "Slovakia", "id": "96655", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 0, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 0, "9": 1, "17": 0}, "name": "Monika SMOLKOV\u00c1", "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96655.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_sk.gif"}}