{"125214": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "party_logo": "image/logo/lietuvos-valstieciu-ir-zaliuju-sajunga.jpg", "country": "Lithuania", "id": "125214", "votes": {"11": 1, "6": -1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": -1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": -1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": -1, "17": 1}, "name": "Bronis ROP\u0116", "party": "Lietuvos valstie\u010di\u0173 ir \u017eali\u0173j\u0173 s\u0105junga", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_greensefa.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125214.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "124766": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "party_logo": "image/logo/lietuvos-respublikos-liberalu-sajudis.jpg", "country": "Lithuania", "id": "124766", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 0, "15": 1, "13": -1, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": -1, "17": 1}, "name": "Petras AU\u0160TREVI\u010cIUS", "party": "Lietuvos Respublikos liberal\u0173 s\u0105j\u016bdis", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_aldeadle.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124766.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "124763": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "party_logo": "image/logo/lietuvos-respublikos-liberalu-sajudis.jpg", "country": "Lithuania", "id": "124763", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 0, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": 0, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 0, "9": 0, "17": 0}, "name": "Antanas GUOGA", "party": "Lietuvos Respublikos liberal\u0173 s\u0105j\u016bdis", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_aldeadle.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124763.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "96681": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/lietuvos-socialdemokratu-partija.jpg", "country": "Lithuania", "id": "96681", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Vilija BLINKEVI\u010cI\u016aT\u0116", "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96681.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "96696": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/tevynes-sajunga-lietuvos-krikscionys-demokratai.jpg", "country": "Lithuania", "id": "96696", "votes": {"11": 1, "6": 0, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Algirdas SAUDARGAS", "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96696.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "96698": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "party_logo": "image/logo/darbo-partija.jpg", "country": "Lithuania", "id": "96698", "votes": {"11": 1, "6": 0, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 0, "4": 0, "10": 1, "5": 0, "8": 1, "1": 0, "7": 1, "9": -1, "17": 1}, "name": "Viktor USPASKICH", "party": "Darbo partija", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_aldeadle.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96698.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "124768": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "party_logo": "image/logo/darbo-partija.jpg", "country": "Lithuania", "id": "124768", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": 1, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 0, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Valentinas MAZURONIS", "party": "Darbo partija", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_aldeadle.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124768.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "96680": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "party_logo": "image/logo/lietuvos-socialdemokratu-partija.jpg", "country": "Lithuania", "id": "96680", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": 1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 1, "1": 1, "7": 1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Zigmantas BAL\u010cYTIS", "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_sd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96680.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "96694": {"country_code": "lt", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "party_logo": "image/logo/partija-tvarka-ir-teisingumas.jpg", "country": "Lithuania", "id": "96694", "votes": {"11": 0, "6": 1, "3": 1, "12": 0, "2": 1, "15": 1, "13": 0, "16": 0, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 0, "8": 1, "1": 0, "7": 1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Rolandas PAKSAS", "party": "Partija Tvarka ir teisingumas", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_efd.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96694.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "96697": {"country_code": "lt", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "party_logo": "image/logo/lietuvos-lenku-rinkimu-akcija.jpg", "country": "Lithuania", "id": "96697", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 0, "15": 1, "13": 0, "16": 0, "14": 0, "4": 1, "10": 1, "5": 0, "8": 1, "1": 0, "7": -1, "9": 0, "17": 1}, "name": "Valdemar TOMA\u0160EVSKI", "party": "Lietuvos lenk\u0173 rinkim\u0173 akcija", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_ecr.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96697.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}, "124759": {"country_code": "lt", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "party_logo": "image/logo/tevynes-sajunga-lietuvos-krikscionys-demokratai.jpg", "country": "Lithuania", "id": "124759", "votes": {"11": 1, "6": 1, "3": -1, "12": 1, "2": 1, "15": 1, "13": -1, "16": 1, "14": 1, "4": 1, "10": 1, "5": 1, "8": 0, "1": 0, "7": -1, "9": 1, "17": 1}, "name": "Gabrielius LANDSBERGIS", "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai", "political_group_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/group/group_icon_epp.gif", "picture": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124759.jpg", "country_logo": "http://www.europarl.europa.eu/ep_framework/img/flag/flag_icon_lt.gif"}}