[{"description": "Egy a bev\u00e1ndorl\u00e1si kr\u00edzis kapcs\u00e1n az Eur\u00f3pai Parlament \u00e1ltal elfogadott, nem k\u00f6telez\u0151 erej\u0171 hat\u00e1rozat menek\u00fcltkv\u00f3t\u00e1k bevezet\u00e9s\u00e9re k\u00e9rte fel az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1got. Ennek \u00e9rtelm\u00e9ben a d\u00e9li tag\u00e1llamokkal szolidarit\u00e1st v\u00e1llalva elosztan\u00e1k a menek\u00fclteket a tag\u00e1llamok k\u00f6z\u00f6tt. Magyarorsz\u00e1gnak eszerint 307 menek\u00fcltet kellene befogadnia.", "order": 1.0, "id": "1", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=MOTION&reference=P8-RC-2015-0367&language=", "name": "Menek\u00fcltkv\u00f3t\u00e1k", "question": "Egyet\u00e9rt a k\u00f6telez\u0151 menek\u00fcltkv\u00f3t\u00e1k bevezet\u00e9s\u00e9vel?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g eln\u00f6ke 2014 november\u00e9ben, az Eur\u00f3pai Parlament \u00fcl\u00e9s\u00e9n ismertette 300 milli\u00e1rd eur\u00f3s befektet\u00e9s\u00f6szt\u00f6nz\u0151 csomagterv\u00e9t. Eszerint egy \u00faj eur\u00f3pai strat\u00e9giai beruh\u00e1z\u00e1si alapot hozn\u00e1nak l\u00e9tre, amely legal\u00e1bb 315 milli\u00e1rd eur\u00f3nyi befektet\u00e9st mobiliz\u00e1lna az elk\u00f6vetkez\u0151 h\u00e1rom \u00e9vben.", "order": 2.0, "id": "2", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0139&language=", "name": "Juncker befektet\u00e9s\u00f6szt\u00f6nz\u0151 terve", "question": "T\u00e1mogatn\u00e1 Juncker befektet\u00e9s\u00f6szt\u00f6nz\u0151 tervet?"}, {"description": "A sz\u00e1rmaz\u00e1si orsz\u00e1g k\u00f6telez\u0151 felt\u00fcntet\u00e9se a friss h\u00fasra vonatkozott volna az EU-n bel\u00fcl. Az EP-k\u00e9pvisel\u0151k azonban egy olyan hat\u00e1rozatot fogadtak el, amely kiterjeszti a szab\u00e1lyoz\u00e1st a feldolgozott \u00e9lelmiszerekre (pl. kolb\u00e1szf\u00e9l\u00e9k). Az \u00f6tlet t\u00e1mogat\u00f3i azzal \u00e9rveltek, hogy mindez n\u00f6velheti a fogyaszt\u00f3i tudatoss\u00e1got, az ellenz\u0151k azonban az \u00e1remelked\u00e9s vesz\u00e9ly\u00e9re figyelmeztettek.", "order": 3.0, "id": "3", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=MOTION&reference=B8-2015-0097&language=", "name": "A feldolgozott h\u00fasterm\u00e9kek sz\u00e1rmaz\u00e1si orsz\u00e1g\u00e1nak felt\u00fcntet\u00e9se", "question": "Egyet\u00e9rt azzal, hogy a feldolgozott \u00e9lelmiszereken k\u00f6telez\u0151 legyen felt\u00fcntetni a benne l\u00e9v\u0151 h\u00fas sz\u00e1rmaz\u00e1si hely\u00e9t?"}, {"description": "A m\u00falt \u00e9vben az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g az eur\u00f3pai energiaszolg\u00e1ltat\u00e1s biztons\u00e1ga er\u0151s\u00edt\u00e9se c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l egy \u00faj eur\u00f3pai energiabiztons\u00e1gi strat\u00e9gi\u00e1t fogadott el. Ennek t\u00f6bb pontja az uni\u00f3s egys\u00e9ges energiapiac fejleszt\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben tesz l\u00e9p\u00e9seket, amely a szolg\u00e1ltat\u00f3k diverzifik\u00e1l\u00e1s\u00e1t (a monop\u00f3liumok let\u00f6r\u00e9s\u00e9t), az energiahat\u00e9konys\u00e1g fejleszt\u00e9s\u00e9t, az infrastrukt\u00fara korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9t foglalja mag\u00e1ban. A strat\u00e9gia k\u00e9pvisel\u0151k \u00e1ltal legink\u00e1bb vitatott r\u00e9szei az energiahat\u00e9konys\u00e1g jav\u00edt\u00e1s\u00e1nak ambici\u00f3zus k\u00f6telez\u0151 c\u00e9lkit\u0171z\u00e9sei \u00e9s a palag\u00e1z-kitermel\u00e9sre javasolt morat\u00f3rium voltak.", "order": 4.0, "id": "4", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0164&language=", "name": "Eur\u00f3pai energiabiztons\u00e1gi strat\u00e9gia", "question": "T\u00e1mogatn\u00e1 az eur\u00f3pai energiabiztons\u00e1gi strat\u00e9gia bevezet\u00e9s\u00e9t?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament Kr\u00edm f\u00e9lsziget annekt\u00e1l\u00e1s\u00e1val \u00e9s a kelet-ukrajnai orosz katonai agresszi\u00f3val kapcsolatos \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1sa Oroszorsz\u00e1got egy\u00e9rtelm\u0171en t\u00e1mad\u00f3 f\u00e9lk\u00e9nt t\u00fcnteti fel, ez\u00e9rt ind\u00edtv\u00e1nyozza az Uni\u00f3 k\u00e9toldal\u00fa kapcsolatainak \u00fajragondol\u00e1s\u00e1t. Az elfogadott sz\u00f6veg szerint Oroszorsz\u00e1g m\u00e1r nem tekinthet\u0151 strat\u00e9giai partnernek az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra.", "order": 5.0, "id": "5", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0162&language=", "name": "A strat\u00e9giai partners\u00e9g felbont\u00e1sa Oroszorsz\u00e1ggal", "question": "Fel\u00fcl kell b\u00edr\u00e1lni az EU strat\u00e9giai partners\u00e9g\u00e9t Oroszorsz\u00e1ggal?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament d\u00f6nt\u00f6tt az els\u0151 gener\u00e1ci\u00f3s bio\u00fczemanyagok korl\u00e1toz\u00e1s\u00e1r\u00f3l. Az elfogadott sz\u00f6veg c\u00e9lul t\u0171zi ki, hogy a hagyom\u00e1nyos bio\u00fczemanyagok r\u00e9szar\u00e1ny\u00e1t 2020-ra 7% al\u00e1 kell szor\u00edtani. Ez a hullad\u00e9kb\u00f3l \u00e9s alg\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt \u00fczemanyagok magasabb r\u00e9szar\u00e1ny\u00e1t biztos\u00edtja. Ezek az eur\u00f3pai k\u00e9pvisel\u0151k szerint kev\u00e9sb\u00e9 k\u00e1rosak a k\u00f6rnyezetre.", "order": 6.0, "id": "6", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0025&language=", "name": "Els\u0151 gener\u00e1ci\u00f3s bio\u00fczemanyagok termel\u00e9s\u00e9nek korl\u00e1toz\u00e1sa", "question": "Egyet\u00e9rt az els\u0151 gener\u00e1ci\u00f3s bio\u00fczemanyagok termel\u00e9s\u00e9nek korl\u00e1toz\u00e1s\u00e1val?"}, {"description": "Azt k\u00f6vet\u0151en, hogy az Egyes\u00fclt \u00c1llamok Szen\u00e1tusa nyilv\u00e1nos jelent\u00e9st adott ki arr\u00f3l, hogy a CIA a terrorizmusellenes program sor\u00e1n k\u00ednz\u00e1st is felhaszn\u00e1lt a vallat\u00e1s sor\u00e1n, az Eur\u00f3pai Parlament hat\u00e1rozatot fogadott el. Ebben el\u00edt\u00e9li ezeket az elj\u00e1r\u00e1sokat, \u00e9s felsz\u00f3l\u00edtja a tag\u00e1llamokat, vizsg\u00e1lj\u00e1k ki: voltak-e titkos CIA b\u00f6rt\u00f6n\u00f6k az EU ter\u00fclet\u00e9n.", "order": 7.0, "id": "7", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=MOTION&reference=P8-RC-2015-0123&language=", "name": "CIA-k\u00ednz\u00e1sokkal kapcsolatos \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1s", "question": "El\u00edt\u00e9li a CIA terrorizmusellenes programja sor\u00e1n alkalmazott elj\u00e1r\u00e1sokat?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament d\u00f6nt\u00e9s\u00e9vel a bet\u00e9ti k\u00e1rty\u00e1k eset\u00e9n a kifizetett \u00f6sszeg 0.2%-\u00e1nak, hitelk\u00e1rtya eset\u00e9ben 0.3%-\u00e1nak m\u00e9rt\u00e9k\u00e9ben maximaliz\u00e1lta a k\u00e1rty\u00e1s tranzakci\u00f3k d\u00edj\u00e1t. A k\u00e9pvisel\u0151k a fogyaszt\u00f3k oldal\u00e1n \u00e9vi 730 milli\u00f3, a keresked\u0151k oldal\u00e1n \u00e9vi 6 milli\u00e1rd eur\u00f3 megtakar\u00edt\u00e1sra sz\u00e1m\u00edtanak.", "order": 8.0, "id": "8", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0022&language=", "name": "A k\u00e1rty\u00e1s fizet\u00e9sek d\u00edj\u00e1nak maximaliz\u00e1l\u00e1sa", "question": "Egyet\u00e9rt a k\u00e1rty\u00e1s fizet\u00e9sek d\u00edj\u00e1nak maximaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1val?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament egy \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1sban felsz\u00f3l\u00edtotta a tag\u00e1llamokat \u00e9s az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1got, hogy t\u00e1rja fel \u00e9s sz\u00fcntesse meg azokat az akad\u00e1lyokat, amelyek az uni\u00f3s digit\u00e1lis egys\u00e9ges piac n\u00f6veked\u00e9s\u00e9nek \u00fatj\u00e1ban \u00e1llnak. Az el\u0151terjeszt\u00e9sekt\u0151l a fogyaszt\u00f3i jogok hat\u00e9konyabb \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9t, a gazdas\u00e1gi n\u00f6veked\u00e9s el\u0151seg\u00edt\u00e9s\u00e9t, a t\u00falzott m\u00e9rt\u00e9k\u0171 piaci koncentr\u00e1ci\u00f3 \u00e9s a gazdas\u00e1gi er\u0151f\u00f6l\u00e9nnyel val\u00f3 vissza\u00e9l\u00e9s megakad\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1t v\u00e1rj\u00e1k. Az EP kezdem\u00e9nyez\u00e9se \u00fagy is tekinthet\u0151, mint egy felh\u00edv\u00e1s a Bizotts\u00e1g fel\u00e9, hogy az k\u00e9pviseljen kem\u00e9nyebb \u00e1ll\u00e1spontot a Google-el \u00e9s annak domin\u00e1ns poz\u00edci\u00f3j\u00e1val szemben az internetes keres\u0151motorok piac\u00e1n.", "order": 9.0, "id": "9", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=MOTION&reference=B8-2014-0286&language=", "name": "Internetes monop\u00f3liumok korl\u00e1toz\u00e1sa - Digit\u00e1lis egys\u00e9ges piac", "question": "Egyet\u00e9rt a digit\u00e1lis egys\u00e9ges piac bevezet\u00e9s\u00e9vel az Uni\u00f3ban?"}, {"description": "Az ukr\u00e1n gazdas\u00e1g komoly \u00e9s f\u00e1jdalmas v\u00e1ls\u00e1gon megy kereszt\u00fck, melyet r\u00e9g\u00f3ta h\u00faz\u00f3d\u00f3 struktur\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1k id\u00e9ztek el\u0151, mindezt csak elm\u00e9ly\u00edtette az orsz\u00e1g keleti r\u00e9sz\u00e9ben zajl\u00f3 fegyveres konfliktus. 2014 febru\u00e1rj\u00e1ban a frissen kinevezett ukr\u00e1n korm\u00e1ny nagyszab\u00e1s\u00fa makrogazdas\u00e1gi \u00e9s struktur\u00e1lis reformprogramot ind\u00edtott, melyhez az IMF \u00e9s k\u00e9t Uni\u00f3s makroszint\u0171 p\u00e9nz\u00fcgyi alap ny\u00fajtott t\u00e1mogat\u00e1st. A Bizotts\u00e1g javaslat\u00e1ra az EP \u00e9s a Tan\u00e1cs tov\u00e1bbi 1.8 milli\u00e1rd eur\u00f3 \u00e9rt\u00e9k\u0171 p\u00e9nz\u00fcgyi t\u00e1mogat\u00e1st szavazott meg Ukrajna sz\u00e1m\u00e1ra.", "order": 10.0, "id": "10", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0056&language=", "name": "P\u00e9nz\u00fcgyi t\u00e1mogat\u00e1s Ukrajna sz\u00e1m\u00e1ra", "question": "Egyet\u00e9rt az Ukrajn\u00e1nak ny\u00fajtott p\u00e9nz\u00fcgyi t\u00e1mogat\u00e1ssal?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament egy olyan aj\u00e1nl\u00e1st fogadott el, melyben beleegyez\u00e9s\u00e9t adja az Uni\u00f3 \u00e9s Gr\u00fazia k\u00f6z\u00f6tt k\u00f6tend\u0151 t\u00e1rsul\u00e1si meg\u00e1llapod\u00e1s v\u00e9gleges\u00edt\u00e9s\u00e9hez, egyben felsz\u00f3l\u00edtja eln\u00f6k\u00e9t, hogy tov\u00e1bb\u00edtsa a Parlament \u00e1ll\u00e1spontj\u00e1t a Tan\u00e1csnak \u00e9s a Bizotts\u00e1gnak, valamint a tag\u00e1llamok, illetve Gr\u00fazia korm\u00e1ny\u00e1nak \u00e9s parlamentj\u00e9nek. A meg\u00e1llapod\u00e1s tartalmazza a m\u00e9lyrehat\u00f3 \u00e9s \u00e1tfog\u00f3 szabadkereskedelmi t\u00e9rs\u00e9g (DCFTA) kiterjeszt\u00e9s\u00e9t, ezzel elt\u00f6r\u00f6lve az \u00f6sszes importv\u00e1mot \u00e9s az exportv\u00e1mok tilt\u00e1s\u00e1t valamennyi term\u00e9k tekintet\u00e9ben az EU oldal\u00e1n. Ez al\u00f3l csak n\u00e9h\u00e1ny, az Uni\u00f3 szempontj\u00e1b\u00f3l \u00e9rz\u00e9kenynek min\u0151s\u00fcl\u0151 mez\u0151gazdas\u00e1gi term\u00e9k k\u00e9pez kiv\u00e9telt. A meg\u00e1llapod\u00e1s v\u00e1rhat\u00f3an serkenti majd az Uni\u00f3 \u00e9s Gr\u00fazia k\u00f6z\u00f6tti kereskedelmet, ami Gr\u00fazia eset\u00e9ben az Uni\u00f3ba ir\u00e1nyul\u00f3 export 12%-os \u00e9s az Uni\u00f3b\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 import 7,5%-os n\u00f6veked\u00e9s\u00e9t eredm\u00e9nyezi.", "order": 11.0, "id": "11", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2014-0041&language=", "name": "T\u00e1rsul\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s Gr\u00fazi\u00e1val", "question": "Egyet\u00e9rt Gr\u00fazia integr\u00e1ci\u00f3j\u00e1val az eur\u00f3pai int\u00e9zm\u00e9nyekbe?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament egy olyan aj\u00e1nl\u00e1st fogadott el, melyben beleegyez\u00e9s\u00e9t adja az Uni\u00f3 \u00e9s Ukrajna k\u00f6z\u00f6tt k\u00f6tend\u0151 t\u00e1rsul\u00e1si meg\u00e1llapod\u00e1s v\u00e9gleges\u00edt\u00e9s\u00e9hez, egyben felsz\u00f3l\u00edtja eln\u00f6k\u00e9t, hogy tov\u00e1bb\u00edtsa a Parlament \u00e1ll\u00e1spontj\u00e1t a Tan\u00e1csnak \u00e9s a Bizotts\u00e1gnak, valamint a tag\u00e1llamok, illetve Ukrajna korm\u00e1ny\u00e1nak \u00e9s parlamentj\u00e9nek. A t\u00e1rsul\u00e1si meg\u00e1llapod\u00e1s mag\u00e1ban foglalja a m\u00e9lyrehat\u00f3 \u00e9s \u00e1tfog\u00f3 szabadkereskedelmi t\u00e9rs\u00e9g (DCFTA) kiterjeszt\u00e9s\u00e9t, amely piacokat teremt a v\u00e1mok \u00e9s kv\u00f3t\u00e1k fokozatos elt\u00f6rl\u00e9s\u00e9vel, \u00e9s a kereskedelmi kapcsolatokban \u00e9rintett szektorokban lezajl\u00f3 \u00e1tfog\u00f3 jogharmoniz\u00e1ci\u00f3 r\u00e9v\u00e9n.", "order": 12.0, "id": "12", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2014-0002&language=", "name": "T\u00e1rsul\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s Ukraj\u00e1val", "question": "Egyet\u00e9rt Ukrajna integr\u00e1ci\u00f3j\u00e1val az eur\u00f3pai int\u00e9zm\u00e9nyekbe?"}, {"description": "Eur\u00f3pai parlamenti k\u00e9pvisel\u0151k egy csoportja bizalmatlans\u00e1gi ind\u00edtv\u00e1nyt ny\u00fajtott be a Jean-Claude Juncker vezette Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1ggal szemben. A javaslat indok\u00e1ul az szolg\u00e1lt, hogy a Bizotts\u00e1g eln\u00f6k\u00e9r\u0151l kider\u00fclt, abban az id\u0151szakban, amikor a Luxemburgi Nagyhercegs\u00e9g minisztereln\u00f6ke volt, az orsz\u00e1gban olyan ad\u00f3elker\u00fcl\u00e9si m\u00f3dok j\u00f6ttek l\u00e9tre, melyek nyom\u00e1n m\u00e1s tag\u00e1llamok t\u00f6bb milli\u00e1rd eur\u00f3nyi lehets\u00e9ges ad\u00f3bev\u00e9telt\u0151l estek el. Az ind\u00edtv\u00e1nyt t\u00e1mogat\u00f3 k\u00e9pvisel\u0151k szerint elfogadhatatlan, hogy Juncker a Bizotts\u00e1g eln\u00f6kek\u00e9nt \u00fagy k\u00fczd ezekkel a gyakorlatokkal, hogy minisztereln\u00f6kk\u00e9nt maga is el\u0151seg\u00edtette \u0151ket. A bizalmatlans\u00e1gi ind\u00edtv\u00e1nyt, melynek elfogad\u00e1s\u00e1hoz az EP k\u00e9pvisel\u0151k k\u00e9tharmad\u00e1nak szavazata kell, a parlamenti t\u00f6bbs\u00e9g elutas\u00edtotta. ", "order": 13.0, "id": "13", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=MOTION&reference=B8-2014-0249&language=", "name": "Bizalmatlans\u00e1gi ind\u00edtv\u00e1ny a Juncker-bizotts\u00e1g ellen", "question": "Megszavazn\u00e1 a jelenlegi Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g elleni bizalmatlans\u00e1gi ind\u00edtv\u00e1nyt?"}, {"description": "Tekintettel arra, hogy az Eur\u00f3pai Csal\u00e1s Elleni Hivatal (OLAF) javaslatai csak igen alacsony sz\u00e1mban (a gyan\u00fas \u00fcgyek mind\u00f6ssze 31%-\u00e1ban) jutnak el v\u00e1demel\u00e9sig, az Eur\u00f3pai Parlament egy olyan javaslatot fogadott el, amelyben arra k\u00e9rik a Tan\u00e1csot, fogadjon el szab\u00e1lyoz\u00e1st az Eur\u00f3pai \u00dcgy\u00e9szs\u00e9g l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1r\u00f3l. E hat\u00f3s\u00e1g a javaslat szerint nyomoz\u00e1st folytathatna \u00e9s v\u00e1dat emelhetne Uni\u00f3s forr\u00e1sokkal \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 csal\u00e1sok \u00fcgy\u00e9ben. Ezzel szigorodna a b\u0171n\u00fcld\u00f6z\u00e9s, \u00e9s jobban nyomon k\u00f6vethet\u0151v\u00e9 v\u00e1lna az uni\u00f3s forr\u00e1sok felhaszn\u00e1l\u00e1sa. A kritikusok szerint egy ilyen szervezet fel\u00e1ll\u00edt\u00e1sa nem volna hat\u00e9kony, \u00e9s csak tov\u00e1bbi k\u00f6lts\u00e9geket okozna az ad\u00f3fizet\u0151knek. ", "order": 14.0, "id": "14", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0055&language=", "name": "Eur\u00f3pai \u00dcgy\u00e9szs\u00e9g", "question": "T\u00e1mogatn\u00e1 az Eur\u00f3pai \u00dcgy\u00e9szs\u00e9g l\u00e9trehozatal\u00e1t, amely az uni\u00f3s forr\u00e1sok felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1t k\u00f6vetn\u00e9 nyomon?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament egy olyan hat\u00e1rozatot fogadott el, amely a tag\u00e1llamok mozg\u00e1ster\u00e9t n\u00f6veli a g\u00e9nm\u00f3dos\u00edtett szervezetekkel \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 szab\u00e1lyoz\u00e1sok meghozatal\u00e1ban.", "order": 15.0, "id": "15", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2014-0038&language=", "name": "GMO-korl\u00e1toz\u00e1sok", "question": "Egyet\u00e9rt azzal az ig\u00e9nnyel, hogy egy tag\u00e1llam maga hat\u00e1rozhassa meg, betiltja vagy korl\u00e1tozza a g\u00e9nm\u00f3dos\u00edtott szervezeteket?"}, {"description": "Az Eur\u00f3pai Parlament k\u00e9pvisel\u0151i egy olyan \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1st szavaztak meg, amely elv\u00e9ben t\u00e1mogatja a palesztin \u00e1llamis\u00e1g elismer\u00e9s\u00e9t, \u00e9s egy olyan megold\u00e1st javasol, amely egyszerre ismeri el k\u00e9t f\u00fcggetlen \u00e1llam, Palesztina \u00e9s Izrael l\u00e9t\u00e9t.", "order": 16.0, "id": "16", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=MOTION&reference=P8-RC-2014-0277&language=", "name": "Palesztina elismer\u00e9se", "question": "Egyet\u00e9rt egy \u00f6n\u00e1ll\u00f3 palesztin \u00e1llam megteremt\u00e9s\u00e9vel?"}, {"description": "Az elfogadott, inform\u00e1ci\u00f3cser\u00e9re vonatkoz\u00f3 ir\u00e1nyelv k\u00f6vetkezt\u00e9ben a tag\u00e1llamok inform\u00e1ci\u00f3t cser\u00e9lhetnek a k\u00f6zleked\u00e9si szab\u00e1lys\u00e9rt\u00e9sekre (pl. gyorshajt\u00e1s, ittas vezet\u00e9s) vonatkoz\u00f3an. Emiatt k\u00f6nyebb lesz b\u00edrs\u00e1got kiszabni azokra az uni\u00f3s \u00e1llampolg\u00e1rokra, akik m\u00e1s EU-s orsz\u00e1gban k\u00f6vetnek el szab\u00e1lys\u00e9rt\u00e9st.", "order": 17.0, "id": "17", "link": "http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do?type=REPORT&reference=A8-2015-0001&language=", "name": "A k\u00f6zleked\u00e9sbiztons\u00e1got vesz\u00e9lyeztet\u0151 k\u00f6zleked\u00e9si jogs\u00e9rt\u00e9sekre vonatkoz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3k hat\u00e1rokon \u00e1tny\u00fal\u00f3 cser\u00e9je", "question": "Egyet\u00e9rt azzal, hogy a tag\u00e1llamok k\u00f6zleked\u00e9si szab\u00e1lys\u00e9rt\u00e9sekre vonatkoz\u00f3an inform\u00e1ci\u00f3kat megosszanak egym\u00e1ssal?"}]